一人一個冇野搵野黎做、唔合邏輯既劇情

點解要沖乾淨涼、光脫脫、淨係包住條毛巾咁出去掉垃圾？仲一定會唔小心嘭埋左對門，又一定冇帶鎖匙？
又點解發生呢D劇情既一定係男角色？點解唔可以係女角色？